（年經）（公投）究竟支那軍入到台灣先定佳仔自首先？

正評：支那軍
負評：佳仔

利申：支持佳仔先

無人回 自推先

鬥快